利記數據勁過3冠曼聯「不敗」阿仙奴

【Now Sports-體育】英國《太陽報》作出統計，指正邁向30年來首個頂級聯賽冠軍的利物浦，數據上比當年曼聯3冠王及阿仙奴的不敗球季還要出色，是英超28季以來最具統治力的球隊。

英國《太陽報》近日作出統計，指正邁向30年來首個頂級聯賽冠軍的利物浦，現時的表現比當年曼聯3冠王及阿仙奴的不敗球季還要出色，是英超28季以來最具統治力的球隊。

若要數英超史上最偉大球隊，相信很多球迷會拿1998/99年球季的曼聯及2003/04年球季的阿仙奴作比較，但相信今季過後，隨時有更多人談論這支正力圖打破過往任何紀錄的利物浦。

紅軍於25輪英超過後，除在聯賽榜以22分大幅拋離排次席的曼城外，其73分的成績，更遠比當年阿仙奴於不敗球季同期的61分更加優勝，而60個入球也剛好比曼聯於3冠王球季同期攻入的59球為多。

利物浦中場佐敦軒達臣及雲拿當的級數，不一定可媲美當年曼聯的史高斯及碧咸，又或者費明奴及法賓奴的名氣及當年阿仙奴的伯金及韋拉，不過在領隊高普運用得宜，加上傷兵問題未算嚴重下，球隊就打出了現時的無敵表現。

多支英超隊暫時休戰，利物浦到下周六才作客諾域治，只要於這支榜尾球隊身上全取3分，就能提早12輪鎖定聯賽前4的來季歐聯資格。更重要的是，紅軍在餘下13場比賽再增添多6場勝利的話，便可提早宣佈封王，贏得球隊自1990年以來首個頂級聯賽冠軍。

圖片來源 : ©AFP

過到馬體會再算

點解今周冇得踢

利物浦到下周六才作客諾域治，只要於這支榜尾球隊身上全取3分，就能提早12輪鎖定聯賽前4的來季歐聯資格。

拎左 三冠未？未
全季不敗嬴英超未？未

做到再講都唔遲

蓋Ching 一本道係邊個來

今週分開十日踢